不如大家估下違反《個人資料（私隱）條例》既罰則係咩？

罪行及補償

- 違反保障資料原則並不直接構成刑事罪行，惟私隱專員可發出執行通知，指令違反的人士／機構採取補救措施。

- 不遵守執行通知屬於刑事罪行，一經定罪，可被判處最高罰款港幣五萬元及監禁兩年。

睇清楚個程序未？係冇罰則啊屌你老母！！！

不能只有我一個看到

推